我只看了前几集，很明显阿德里亚娜是一个有点调情的人。 “真正的”交易:对RHOM的Julia Lemigova的采访|Gregg Shapiro | 2022年1月6日|Washington Blade 
 女孩们对那些来和她们调情的男人非常blasé——我是说真的blasé。 Barbara Hulanicki，快时尚女王|Lizzie Crocker | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 西蒙·考威尔和瑞安·西克雷斯特会在《美国偶像》上公开调情吗? 赞美“裸体约会”和真人秀节目中屁股的光荣崛起|凯文·法伦| 2014年7月17日|每日野兽 
 直到下一轮——四分之一决赛——人们才会知道这支平庸的巴西队何时会再次与失败擦肩而过。 2014年世界杯大战:东道主巴西点球击败智利队2014年6月28日 
 它的主题也有很多变化，每一个变化都是由我们无限的调情欲望推动的。 2014年6月6日，Kent Sepkowitz在Facebook上发布了病人的性病诊断 
 “你看起来像戴夫·皮尔纳，”她对他说，意思是让这句话听起来像一个小小的侮辱，但也是一种调情。 Kurt Cobain遇见Courtney Love |Charles R. Cross | 2014年4月5日|DAILY BEAST 
 我喜欢他，黛娜说。 他不与女孩调情; 他总是和老太太们聊天。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 一个人可以穿着梅薇尔斯的服装走路、调情和跳舞，但几乎不可能穿着它坐下来。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 别跟他调情，这不是我们的规矩，但要跟他好好谈谈，这样你就能尽可能了解埃弗雷特那帮人了。 在玛瑙大厅|卡罗琳·威尔斯 
 那个该死的贪财小骚货潘茜一明白过来就会把我揍得屁滚滚落的。 欧文·约翰逊 
 它的眼睛和尾巴那富于表情的挑逗，似乎暗示着它在做一些奇怪的事情。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种